連仔幫忙DEL POST

原POST樓主 有情緒病
唔善於表達自己
佢自己唔小心自爆左引起左好多人取笑佢
望連仔幫幫手DEL左個POST佢

順手DEL埋呢個白痴仔開既POST

二次傷害原樓主

bam埋佢啦

推

有情緒病會識得叫人課金
呢個唔係情況病 呢個叫弱智
如果弱智得黎識喺連登開post

只可以同佢講句抵撚死

樓主好nice.
好想識你添